本青熱隻中討論帖

有咩關於呢三個組織既一次過係度講，要片，要屌，要咬都係呢度搞掂佢，要follow件事就會入黎，唔想follow都唔會成個台被洗版

PS: 洗版同推post撚真係好撚煩

On9嘢唔想理